{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159289?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 호수의집펜션"
    },
    "text": "ペンションには団体客室があり、最大100人を収容できるセミナー室もあります。 入室は14:00で退室は11:30です。 送迎は不可能で、バーベキューは炭とグリルをご利用いただけます。 炭とグリルは2~4人基準で20,000ウォン、5~10人基準で30,000ウォン、11~20人基準で60,000ウォンで利用でき、当日現地で決済されます。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンションには食堂、フットサル場、カラオケなどの施設があり、駐車場も無料でご利用いただけます。 セミナー室にはノートパソコン、ビームプロジェクター、ホワイトボード、椅子、机などが備えられており、1時間につき4,000ウォンで利用できます。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって運営が変動することがあります。 ラッシュガードや水着を着て利用する必要があります。 入室は14:00で退室は11:30です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何人まで収容できますか？",
            "answer": "団体客室があり、最大100人を収容できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00で退室は11:30です。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは2~4人基準で20,000ウォン、5~10人基準で30,000ウォン、11~20人基準で60,000ウォンです。当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには食堂、フットサル場、カラオケなどの施設があります。また、駐車場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "セミナー室にはノートパソコン、ビームプロジェクター、ホワイトボード、椅子、机などが備えられており、1時間につき4,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは夏季に運営されますか？",
            "answer": "はい、屋外プールは夏季に運営されますが、天候によって運営が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用にはラッシュガードや水着を着用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 455
    }
}